關於戰鬥民族

近來常吹戰鬥民族風
說戰鬥民族，好好打云云
經查
俄羅斯聯邦只正式打過場內戰，對手是車臣，好多年攻入格羅茲尼慘勝
當年報紙標題：傷心車臣，莫斯科慘勝。
蘇聯自己落手打既仗亦唔多
對芬蘭一場，芬蘭勝
對阿富汗一場，阿富汗勝
或許之所以要吹戰鬥民族，只因不常戰鬥，也少贏

對住香港人 台仔都變左撒亞人

樓主唔講贏嗰啲

其實係咪好多人都覺得，第二次世界大戰係英美打贏德國，並唔係俄國人

無租借法案美國源源不絕運物資比蘇聯，打輸唔敢講，但打赢就難d

我好同意你架講法，但無可否認，二次大戰打贏德國架主力絕對係蘇聯

請講

真心想知

咁一人一半夾錢寫本書二戰俄國打敗德日意囉
幾萬蚊出版
你俾先

咁樣講
陳述一，二戰沒有美國英蘇將會打敗德國
陳述二，二戰沒有蘇聯美英將被德國打敗
咁呢啲信仰嚟既啫

二戰東線
你唔好又話慘勝

唔係, 點會呢
你一言驚醒夢中人
講咗啲大家都唔知既嘢.
所以就咁嘞
<戰鬥民族>
名.
1打贏大戰中一條戰線的人
2打贏敵人一部份力量的人
3和其他人一起能打勝仗的人
例: 二戰東線
你唔好又話慘勝

<連登大辭典>2018第一刷 編輯 唔撚屌先生

好戰不等於善戰

都唔係講打仗
明明係講班俄佬做埋啲癡線野
好似話徒手打死隻熊
負五十度推飛機呢啲

唔使架啦…宜家有不少近代出版架書籍同紀錄片都有提出呢個論點

正確來講，單就歐洲戰場，未至於講到俄國可以一己之力打贏德國，但確實俄國係主力，英美都係以後勤為主 (當然都係好重要同決定性架一環，不過對比當時架蘇聯，都係人出雞你出鼓油囉)

聯軍都係去到1944年登陸法國先後尾插德國一刀加速佢死亡

另外，意大利係半路自己轉陣入盟軍架，所以唔應該用打敗來講(呢個係我個人覺得)

值得一提，日本之所以投降除左食左兩個原子彈，美軍已經登錄外島及中國戰場架國民政府準備反撲外，其中蘇聯發動架8月風暴係令到日本意識到已經無可挽救，非投降不可，可以話影響到戰局，但對比歐洲明顯就無咁大功勞喇

以上都係我睇書同紀錄片知返來，有錯請指點

最後最後…你可以上Youtube打戰鬥民族…你應會知道呢個名點得來…

兩個都唔太同意，因為美國係當時架世界兵工廠，無美國英蘇未必會完全敗陣，但應幾難可以作大反攻甚至最後勝力

如果無蘇聯…咁即係德國直接向英美宣戰啦，單按當時生產力，軍事同地理去睇，我又唔覺兩國特別美國會輸喎

係…

我都覺完全離晒題…

唔好意思

戰鬥民族唔係因為酒當水飲 個個都大隻 同熊仔肉搏咩🙈🙈🙈
幾時係因為打仗
俄羅斯戰績唔多掂wor ching

陳述一二係只有好特別既人先會有既諗法

我柒能咗

想死而家

XD
邊個未7過

唔覺，大家當交流就得喇

撒亞人夠係戰鬥民族，咪又係平均戰鬥力得幾千

原子彈死既人仲少過東京大轟炸，日本軍方高層根本冇後人講到咁重視原子彈